而家班狗係咪休息緊？？？

我見冇咩動靜，又冇TG放題

咁我地要搞搞佢

連續幾日,日日朝早7點去到夜晚1,2點都未完
佢地人手根本頂唔住

我反而覺得似收到消息立場記者患「二噁英」呢個問題，班警甴自己都驚
喺未來應該會用少咗或唔用

放風等民怨人民鬥人民

上頭落左order 叫無咁狠掛
再鬥狠香港唔洗要

亦有可能

分明係 所以換更出鄉黑打人

要抖下
依家搵老黑接力

尋日開始出現

上水元朗俾人打番轉頭當睇唔到

變左子彈放題

無可能

用多啲啦屌你老母,

呢類幻想可以慳返

之前都停過輪tg 啦
咪就係因為d 美國貨用哂等新一批大陸貨黎

如果有人燒曱甴屋

子彈應該未必，社會上不斷屌梗
反而會覺得多咗橡膠彈同胡椒彈呢啲

冇計啊，你日更時份出現一定有真心被罷工出黎抽水、又有藥房佬覆灼，十八區咁大，上水冇乜記者，只可以夜晚拆鋪

人民 鬥人民
便裝黑畜

依一兩日一定會有片打曱甴報捷
到時手足情況會更差

火魔法對付佢地

朋友太子🐶署文職，fc已放工，攻打 poly 未能 fc , 自行判斷

講堅真係，崩潰邊緣
順帶一提
冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數